{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042781",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10041548",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "철원 담터펜션"
    },
    "text": "澄んだ空気を感じることができるダムトペンションは、休暇を楽しみながらリラックスを求める人に最適な場所です。 入室時間は15時からで、客室の掃除は12時から15時まで行われます。 退室は12時までで、時間延長の際には追加料金が発生します。 ペンションではデータの心配なくインターネットを利用することもできます。 客室とトイレはきれいで快適で、女性社長の親切なサービスも印象的です。 バーベキュー場があって雨の日でも楽しめますが、施設は完璧にきれいではないという意見もあります。 客室はいつも暖かく維持されますが、トイレの洗面台の水が強くて不便だという点とコンディショナーや歯磨き粉を別々に持って行かなければならないという点が言及されました。 様々な施設が利用でき、屋外バーベキュー場は無料でご利用いただけます。 炭を使用する場合は、セッティング料金が発生します。 駐車場は400坪台の駐車場が利用でき、渓谷に隣接してラフティング、四輪バイク、サバイバルなどの体験プログラムを楽しむことができます。 周辺の観光地としてはダムト渓谷、漢灘江ラフティング、古石亭花畑、トントンベ体験、安保観光(第2トンネル)、漢灘江桟道道、天の川橋、地蔵山、ハヌルダリ,ハトナン滝,直湯滝,逃避安寺などがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ダムトペンションの入室時間は何時からですか？",
            "answer": "15時から入室することができます。"
        },
        {
            "question": "客室の掃除はいつ行われますか？",
            "answer": "12時から15時までに客室の掃除が行われます。"
        },
        {
            "question": "ダムトペンションの退室時間は何時までですか？",
            "answer": "12時までに退室する必要があります。"
        },
        {
            "question": "時間延長する場合には追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、時間延長する場合には追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ダムトペンションでインターネットを利用することはできますか？",
            "answer": "はい、ダムトペンションではインターネットを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "客室とトイレはどのような状態ですか？",
            "answer": "客室とトイレはきれいで快適な状態に保たれています。"
        },
        {
            "question": "ダムトペンションの女性社長のサービスはどのようなものですか？",
            "answer": "女性社長は親切なサービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場はありますか？",
            "answer": "はい、ダムトペンションにはバーベキュー場があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用には料金がかかりますか？",
            "answer": "バーベキュー場の利用は無料ですが、炭を使用する場合にはセッティング料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ダムトペンションの駐車場の利用料金はありますか？",
            "answer": "ダムトペンションの駐車場は無料で利用することができます。"
        },
        {
            "question": "ダムトペンションの周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "ダムト渓谷、漢灘江ラフティング、古石亭花畑、トントンベ体験、安保観光(第2トンネル)、漢灘江桟道道、天の川橋、地蔵山、ハヌルダリ、ハトナン滝、直湯滝、逃避安寺などが周辺にあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 399,
        "QA": 435
    }
}